本人英文DSE5** 有咩唔明隨便問 共勉之

Ok

屌你老母留名！

數學攞咩grade

中文攞咩Grade?

5*

好叻呀！

高材生

讀緊咩

唔想自爆 我那科少人讀 算半神科 文科

咩U

IELTS 拿幾多分？

文科 唔係law 又半神科

巴打有冇興趣私補

cu

唔明你up乜

冇考過

你比得起幾錢先

有咩要訣

最緊要有興趣 但從來都係講易行難

JASP?

英文既中文點讀

實用英文tips:
proposition(in, on, of, after, before, etc.)後既動詞99%時間都要加ing
e.g. I am afraid of going to school

英文